[沒來過沒去過] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

push

繼續留係度

曾經問過分咗會唔會要返佢
我個時話過一定要
但依定你唔要我了

咁你會唔會再等

終於有新po

我依家係仲好中意 更中意
但佢已經有新了
冷靜完傾咗陣 佢知我仲中意佢
但佢都話佢依家中意新
我話我知 但可以繼續傾計 遲啲食餐飯
我已經好滿足

今日講幾句..衰講錯野 佢話好大壓力好辛苦
我好心痛 然後話對唔住 呢段時間都係唔搵好了

我唔知點算了

佢都問過
如果有個比佢好對我又好似佢對我咁好嘅人
我會唔會跟人走
結果都係自己走左

有新既真係唔知點算

好嬲自己 好憎自己

所以唔好搵佢了
講多錯多
做個有質素嘅前度
佢會後悔的

記住今日佢可以因為淡左唔要你
他日都可以因為淡左唔要新嗰個

我啱喘同前度斷咗聯絡 叫佢唔好再搵我

唯有等佢分手再爭取過

可能到時你都已經唔鍾意

好絕

I know that feel sis

呢句真係好hurt

聽日約咗朋友仔 俾自己唔好再亂諗

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

我與你那點距離怎麼可以收窄 至可親你

沒有得你的允許 我都會愛下去

你未聽過我嘅故事咋 佢先賤格

可唔可以講黎聽下？

其實唔知佢點諗 但搵返前度應該都係屎忽痕
冇咗佢 其實我都過得好好

做完功課未

m記有tabasco 雪榚

一早就唔應該show佢啦

我垃圾啊早排仲黐埋去
屌佢屎眼 無啦啦搵我都唔知做乜

無做過

但 喺佢眼中只係一個浪費時間嘅行為

屌你 放火！

佢唔珍惜無計
記住對下一個都要咁好！

我對個個都咁好 可能只係我以為幾好啫
係人哋眼中只係一個垃圾

你留返D火燒自己好過啦

其實，一個人愛不愛你，是能夠感覺到
而且這種感覺相當真切和準確
不用騙自己，
更不用勉強自己
如果真的不行，
要學會轉身

我同你一樣
我對個個都咁好但無人珍惜

無論初戀多麼的感動人 更好的愛前面等

斷得好

但佢次次完成嘅係咩事？你知唔知？

點解會一齊
你鍾意佢啲咩？

個個都好就唔特別嫁喇

啱
所以我從來冇問佢愛唔愛我
因為我見過佢愛嘅樣
所以更加清楚佢唔愛嘅樣係點

你咁串架 都話斷咗聯絡

你唔好下下都屌打我得唔得

知 佢認為佢要專注的事情

好自私

唔知 連相處都有問題
到最後爆左 就完左
其實同佢 性格價值觀嗰啲都唔啱
就算復合 只會係下次分手嘅開始

因為佢愛佢自己多過愛我

算啦 剪不斷 理還亂

你對號入座

大家都有遲鈍過既時候

同佢無野好講

算吧啦 就算講返咁又點 做咩仲唔unfollow佢

至巴閉係你啦

已經唔想再同佢講多一句野
好撚反感

睇到又冇咩嘅 同埋佢唔係成日po嘢

我地或者會講返嘢嘅...但唔係依家

咁你會唔會成日㩒入去睇下佢有冇update？

佢同你講？

sure唔係帽事？
個人認為幾專注啲咩都好
都冇可能忙到講分手

我地以為咋
因為我地真係點忙都會抽時間放落男朋友身上
但原來男人唔會咁諗

相處問題係痛

睇得咁開就好 叻女
價值觀唔同真係點講都冇用

自私lo

唔係 毒撚係我至咁有興趣
佢身邊女都冇個

依家wts佢

時也命也

因為已經分咗手三 四次 我都挽回左咁多次
最尾嗰次比佢鬧到好嬲 但前排佢搵返我又冇事 冇咗當初嗰種怨氣

佢可以mt前一個月就申請唔覆我wtsapp

咁又冇

唔係 我心諗啫

um...
我嗰個唔係
至少以前唔係 熱戀期嗰時

其實係睇佢夠唔夠愛 夠愛真係咩時間都可以放係佢身上

你仲有feel啊？有就咪講 廢事好似我咁

毒撚

佢最愛自己

算啦 都拖左咁耐咁多次
佢會後悔

緊係有 依家靜靜療傷就好

自私

愛自己既人永遠都係最幸福！

今日咁熱鬧嘅

咪係

下...會否太癲
btw，what is mt?

做左數未

今日先出camp 聽日開始溫書

呢句真
以前點忙都搵我
依家就冇feel 嫌煩 飛埋

自己真係會feel到個感覺唔同咗

你都有好多ex 係上一個定上上個？

明日復明日。。

你唔準話佢

上一個 4個ex囉

屌 我入camp前都有溫書

叫佢收皮

我淨係記得你好似話係上上一個有feel d

我幫你打佢 佢自己都冇做功課

其實都係 但我已經放低咗上上一個 依家係想佢幸福咁樣囉 但同上一個一齊咗10個月都好深感情

唔係好勤力架咩 做咩唔做功課啊

根本已經頹到咩都唔想做

全部project來 又唔洗我一個人做哂 又唔係依家就要submit 洗乜咁急

啱丫
見過佢愛嘅樣就知唔愛嘅樣係點

但我一直覺得冇分過手其實仲危險
失去過再一齊會更好

same here

有無人可以安慰下樓主?

me

唔講咁多, 即刻安慰

留名 我上水啦

真係好似我果個 佢都同我申請過自閉兩個禮拜

想點安慰
公公 做咩啊你 話俾我知

唔夠愛就要佢覆下whatsapp都係壓力
同佢講聲Hi都係錯

好肥

減啦屌你

岩岩食完M 記TABASCO

蜜糖BBQ好食啲

HONEY 之前出過嘛, 試下新野
TABASCO包, 薯條
一陣試埋個雪榚先

有無辣到噴火

你有300磅未？不如搵返個catgirl咁既女友

唔辣

350 啦已經

我都想食添

公公壓死我

雪糕好似好伏

食緊...有點奇怪

你壓我囉

做咩事

好肥呀

約佢佢只係會用唔同嘅藉口拒絕你

佢前排主動約我tim

你抱起我得唔得

未食 琴日食咗好多薯片搞到爆瘡

你有冇出去啊

聽講你好fit

爆瘡=青春

想翻焯

我屌, 邊個講

我都好青春

你老野唔好扮後生啦

其實我諗佢地呢啲人根本唔適合拍拖 或者佢只能夠同佢差唔多既人拍拖
佢地永遠將自己放第一位 咩都嫌煩 小小事就要分手
對佢地黎講 最好拍拖就係對方隨傳隨到就得 自己唔洗付出既
但當對方想要多啲時間陪 就覺得係對方既問題 覺得有壓力
可能佢地個人本身係咁啦

個新包都好伏 好乾個醬又唔多夾

咁又唔係嘅
我好愛佢
但我都覺得同佢相處好大壓力
會覺得唔覆佢都ok

你講得好啱。。。
我諗嗰啲唔係叫做拍拖 同陌路人冇咩分別

佢主動約完都可以放飛機嫁

距離之所以可怕
是因為你不知道他是在想念你
還是在忘記你

抗壓能力低

佢只係想人地付出 最好就係需要對方既時候 對方先係度
其他時間就消失 唔好煩住佢

都幾似我EX

exact7ly 想比10萬個like你

我唔係

你？你搵你個EX啦

屌 斷左

一齊左3年幾, 今年嗌左兩場大交, 兩次都徘徊分手邊緣
大家都好唔捨得對方幾年感情, 佢好努力挽留我
最近關係回暖d, 佢捧到我上手心咁呵護
係咁問我可唔可以重新開始
做返好多拍拖初期做既野 但唔知點解 我覺得已經返唔到去最初既感情
所以佢係咁迫問我「我地可唔可以重新開始時」
我好決絕咁話 請你可唔可以唔好再迫我答 我唔想答左令你失望

又話說最近裸辭之後 心情好差 我想去旅行散心 佢就幫我睇機票
我好想講其實我想自己一個去 但好似好hurt佢咁

唉, 覺得自己好仆街, 係咪應該直接講分手算

因為我地個ex係一鳩樣
個個都覺得佢錯 係得我先咁蠢 仲怪緊自己

轉頭人地搵返你 你咪又係中個頭埋去

係....無TABASCO 味 反而個雪糕仲辣過佢

似我個ex依家咁
但佢以前唔係

我就係做完你另一半嘅角色都無用
傷到仆街

係冇可能完全如初嫁
人會大嫁嘛
愛佢就好好一齊努力

啱丫 怪自己係最on9嘅事
因為我都係

做咩啫你

屌醒你囉

醒左啦

留名

兩個都唔叻, 打和啦

我都做左死狗

你邊到有醒過

我醒左好耐

有 起碼我叫左佢以後都唔好再搵我

唔知邊個今日先講緊 sorry 我真係放唔低囉

成日怪自己 如果當初可以對佢好啲 可能佢就唔會變
但而家開始覺得 其實佢無變過 佢份人本身係咁 只係佢做返自己咁解
只不過佢A0 啱啱拍拖果陣比熱戀期沖昏左頭腦先對我咁好 咁痴身 而佢根本唔係一個咁既人
其實已經要明白 就算點做都好 佢本身個人係咁就係咁
就算做好啲 只係等熱戀期延長左少少 但終有一日佢都係要做返自己
到最後佢選擇分手都唔講走左去
同佢既朋友傾完計 原來佢話佢覺得要講一早講晒(而由始至終佢都無提過要分開 仲話繼續磨合 仲話唔係我問題)
而家終於認清左少少 佢根本係一個負唔起責任既懦夫

識諗就好

你只要搵返我 一句 我就會即刻乖乖返你身邊

唔好做死狗, 好難頂架

我無咗佢仲難頂
晚晚唔食藥就只可以等天光

我明白, 初初我都咁, 八點訓著九點比人嘈醒, 三日都唔知有無訓到五個鐘
依家諗返覺得自己好ON9, 咩尊嚴都無

你點行返出嚟

恨意, 時間.....

係咩

我係話如果想重新開始就要等於放低往事
咁我真係放唔低 又點會重新來過呢
屌你 誤解我個句野

我同男朋友已經一齊左一年半
中間都有散過幾次
最近因為佢又講分手仲要鬧埋我屋企人
散左佢又揾番我道歉 講話會改 其實我自己都好亂唔知點好 但係無左佢又好辛苦好唔開心
好想揾番佢
可以點做

好耐無見啦咁多住

又唔一定要放低哂先可以重新開始 但最緊要有自知之明
有啲嘢可以懷念可以思念 但係回憶就係回憶 一剎那出現又一剎那離去

接受唔到鬧屋企人

死得未

真係好耐無見

我諗佢都唔會再想重新來過 對吧

一上水就見返你 見點啊你

毒係咁

當然未 山頂自由自在

咁快 寄左有無開心d

咦排睇返同佢既相好開心

我唔捨得大雄

我反而更想佢重新啊
仲唔該快啲搵個好人家嫁左佢
等我唔洗日後結婚仲你單身守寡 叫我情何以堪

再唔捨得既都要放手

日後既事 與你無關了
唔需要再理佢有無另一半

放唔低呀diu 佢又講會改

訓先 好攰 聽日仲要繼續做野

過左十月先啦

下次醒定d 睇耐d 起埋底先好go

good night

早抖 蒲公英

小氣怪竟然浦頭

十月同九月會有分別咩

放唔低 一齊返 等佢狠狠傷多次 就放手
一成機會改

公公 有無掛住我

點解無異性比我依賴

掛住寶寶多D

有架

比個機會睇下係唔係堅改

我上水你就搶我寶寶

放唔低就返去啦 唔係遲d 返去既機會都無

我驚會

點啊你仲係山頂？

寶寶咁柒邊個會搶

我有

係呀 毅行者

你返左？

大把人

食左屎lu

無, 貼錢都唔想要

Not me 有咁既機會 我仆過去啦

公公 u know nothing

我上一個搵返我 個個都屌到我仆街 叫我唔好理佢

垃圾？

係

佢連你生日都唔記得呀 生日分手架
屌左佢一鑊先好同佢講野

我已經同佢講叫佢唔好再搵我

Block 左佢未

未 不過快了

咁似我嗰個嘅
不過佢唔想再磨合了

我又唔覺得佢懦夫嘅
嗰時真係好好

鹽已灑

愛多深有多恨

係就快唔好等下個禮拜

不了

做咩唔BLOCK
隔多排再搵返你

狠狠地Block
仆街黎

係掛 諗返起自己成隻狗咁真係好憎佢

想chok下佢做咩先
其實我冇block過人 覺得冇咩必要
好似好衰仔

狠到佢今次就唔會搵到我
其實分手嘅時候我已經估到 佢暑假會返嚟搵我

咁半年前呢個拍左幾耐？

年幾

咁又係, 又未需要BLOCK既
最緊要自己唔好怕寂寞又中個頭埋去

block人好小學雞
應該唔會

想快啲放得底 就搵其他野依賴

btw
到我睇前度

如果想一生一世
唔好揀個剩係識得哄你開心既人
要搵個喺你唔開心都會陪住你既人

做乜呀??
有水泡?

唉 已經無主動搵佢 有時又藍剔佢
唔想亦唔敢再鍾意人

當感情出現問題
有人會諗究竟自己有邊方面做得唔好
但其實未必係自己唔夠好
可能係你太好
對愛人好 未必有好報
愛情就係咁不可理喻

唔啱你定點先?

其實可能係對方做唔到同你一樣好

你嗰個就梗不了

啱丫
你愈為佢放低得自己低
你心理就愈唔平衡

但都係嗰句
因為愛先恨

未睇曬 但啱啱睇左特別篇

又三點半

對方會笑笑口鬧你on9 然後自己風流快活

坦白啲講出黎 分開冷靜下啦

當認識下對方先囉，點解咁驚沉呢？當係一個機會囉

我睇到大半啦 啲金句下下中箭

又放假夜訓返

會覺得你煩，阻住晒

返工好攰，無形既壓力

好人有好報係呃人嫁
對自己好先係世界冠軍

做住朋友先，我又覺得唔好放棄一個機會

自私d無咁傷

我都係
臨出門口行雷，
肥過電單車

好人最後都要做仆街
然後仆街既更仆街

因為你都有少少心動先咁諗啫，保持聯絡囉

我今晚仲要偷食雞翼
不過我胃口返晒黎 無再嘔 爽

可能好人遇到好人呢
大團圓BBQ結局

我食m記新包加雪糕
肥過欣宜

我又醒咗
見到佢send msg忍唔住秒睇
覆咗一兩句

唔好咁虐待自己，佢都有新對象，你唔會有結果架

推

唉 好攰好辛苦
准我日日頹廢可以嗎？

唉 我都覺自己痴咗線
泥足深陷
琴晚幾句msg 我已經開心到傻
我知佢就黎考試 好唔好msg佢
但又怕煩到佢

到你我諗個個都識
但做唔做到係另外一回事

即時係咁對我 早幾日我都仲中個頭過去
都唔知係咪撞鬼

咁就好啦有返胃口 食多啲啦

因為有愛過佢 所以唔會好似佢咁絕
話黎就黎話走就走

識得抽返身出嚟就好 點解同佢會無啦啦斷咗嘅？

啱啱訓醒

始終都會唔捨得 但點解佢可以絕情到講分手

唔好搵佢住啦 佢搵你講咩？

可能佢地個人本身係咁
自我中心 無情無義
佢需要你就得 當你需要佢 佢就唔肯付出

可能個個都係咁

我個ex 都搵返我 講左幾句好似我問佢答就😂左佢

如果我一早可以咁狠心早幾日就唔會出事

我叫佢咪撚再搵我

唔好了 無謂又畀位佢入話大壓力

我哋都遇上同一類人

下佢搵你冇主動同你講嘢咩？

之前發生左件事 之後佢問個男仔仲有冇煩我同個fd,
之後咪問下佢呢排點

佢應該係純粹想問下你個件事

係 我唔應該諗咁多但佢已經搞到我琴晚訓得好差

咁決絕 咁之後佢就冇覆？

我都覺...唔會有其他嘢..

一齊過愛過 好難完全冇野

頭先手多睇返以前既chat record
睇完又好掛住佢

佢一直都堅持唔理我 錢都唔還
但早幾日佢已經係度like我fd tag我d post
我覺得可能總有一日佢又會死返黎搵我

屎忽痕嗰日
一係block左先 廢事佢搵你又心郁郁

我想知whatsapp block左睇唔睇到人地online

應該忍手唔搵排了

真係同我嗰個好似 佢同我拍拖嘅時候佢啲朋友都成日屌佢 話佢咁樣做唔好 叫佢陪多啲我 不過佢都唔聽
直到有次同佢就嚟分手 佢朋友同佢講 你小心啲你女朋友可能想同你分手 佢竟然話 有冇咁大件事啊
不過算啦 我諗佢哋要比一個佢好鍾意嘅人傷害過 先會識得點樣去愛
佢個心根本就唔係我度 無論我點做佢都無所謂

忍 我都忍緊

坦白講 分手確實令自己退一步，睇返清成件事
令自己明白想要啲咩，令自己成長了

但反而令自己更喜歡對方
簡直嚴重有病

大家出院未

我宜家又好辛苦

佢講自己果陣係拎個心出黎但點解好似完全冇事

可能佢每次喺過程中死咗心 慢慢慢慢咁樣死
冇你一次過咁痛掛

愛自己嘅人永遠都係最幸福

食M記喇喂

愛亡 我哋一齊食雞翼

啱啱食左

係 其實佢只係做返自己 佢一直都係個只愛自己既人
啲野佢錯就得 我錯就唔得
我愛佢就得 要佢花時間愛我？過主啦

自己都不愛，怎麼相愛

食完個新包有陰影

好肥
個ball大過cat girl

仲搵你

睇埋今次唔好再睇啦

放長眼睇下佢幾時又搵你

唔信 你成日做gym

唔食住 又生咗飛支 把聲都沙沙地

早幾個月就多

好痛

由x灣去天水圍可以洗唔洗回鄉證

唔撚痛

發左場夢

終於放低咗，時間係可以沖淡一切

好ball

醒左就繼續生活

好掛住佢

有冇人答到我

今日天氣好好 走出黎心情都好返好多

睇唔到

走出嚟係指出街定咩

出街咋
邊有咁易走出..

公公黎搵我

我琴晚食完今日起身都沙沙地聲

我請你食 雞翼放題

表示無街去
一陣出去都係為咗拎啲書去捐

公公受唔受我

我都係
忍唔到手，好想del左佢
但一唔開心，睇番以啲sweet就好啲

我都係
發夢先搵佢啦
夢醒嗰時好好生活

要擇善固執丫

好想聽到你堅決說愛我 可惜回不去那一秒
別說你曾經愛過我 讓我們回到那一秒好不好

一齊食得唔得

又同人地食

你有EX啦

你向公公求愛

人哋難得有胃口 同人哋去食雞翼都唔得咩

好過你對EX搖尾乞憐

食囉 去EX屋企食飯啦你

我冇

都冇去

好sad

你有 死唔斷氣

你想去啦

好偏僻

有棍，不了

做咩要屈我

我可有可無架

無屈 但係你想左好耐

明明就冇

識錯你

唔知你

我都睇錯你

屈我

你食屎

幾時先可以完全放低

我估有新寄託既時候

你真係想放低嘅時候

哈, 當時我剪左片,
諗返起都覺得自己ON9

我頭先一路抄落紙到 都覺得自己好on9 但係都算啦 都打好哂成封信
咪抄埋落去 當係最後一步
我們都傻 傻在為一段沒有未來的愛情付出

愛情真係好複雜
連結果你都唔可以確定既時候
果種等待真係好痛苦

如果你抱住最壞打算既時候
者係要相信佢當初既承諾係呃你
你要否定佢既同時更加要否定自己當初既眼光
呢樣野係你唔明白亦最唔想做既事，因為做人永遠認錯都係最難

如果你抱住既既正面既態度
你會問究竟仲要等幾耐
等待其實好痛苦
無了期既等待仲痛苦
但偏偏你選擇等下去
因為你仲有對呢個世界美好既希望
你相信自己眼光冇睇錯
赤子之心請保持下去

兩個選擇
唔同既結果
放棄係一件容易既事
堅持又有幾多人可以做到呢

滿足到自己 等自己可以放心就好啦
我都係寫左信比佢 先可以停到手 唔再搵佢

當然佢到最後都係理都無理過我
咁更令我明白佢有幾狠心 同埋佢已經完全唔愛我

今日下晝佢whatsapp 我傾咗陣計，
心跳加速兼開心
今個星期可以靠呢段對話支撐住

睇怕我有排都未走到出黎

無啦 其實由打稿直到頭先抄哂兩封
我都覺得自己係做緊D無謂野 明明分左手 但係就因為佢成日搵我而煩
都唔知為乜 但算啦 都寫哂

唔愛你既時候 覺得你做乜野都係錯

堅持同放棄 我都做過
但係我覺得堅持係最錯既事 (唔係教人3分鐘熱度) 只係覺得我地唔需要係某D明知無結果／明知係錯既事上面苦苦堅持
去到最後 都無人會欣賞你既堅持

傻過 對得住自己

有得傾真好

無人欣賞不特止 仲可以有人嫌煩 為人帶黎困擾

屌 佢唔欣賞都算
但唔好要我為佢哂咁多時間好唔好

好灰
我都好怕等到同你一樣 就係無將來咁等

原來大家都一樣
我以為得我先做啲咁on9嘅野
不過信真心唔好比
我比過 佢走得更遠

還在期待 會有奇蹟出現

明明堅持難好多
但我地都做到
所以到要放棄嘅時候都一樣得

我無所謂 反正都分過手 唔怕再俾多次
最好走得快D 唔想佢再係我既世界到出現 好反感

唔會再有奇蹟 因為一齊個陣已經係一個最大既奇蹟

睇好你實得

我都一直係度等，唔知要等到幾時

一齊到 已經好似中左六合彩咁
要係之後再相處到 磨合到 就好似要再中多好多次六合彩
我既運氣只足夠中一次

咪撚再等 唔值得再為左個唔愛自己既人浪費時間

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

唔愛你既人 等一世 都唔會返黎

佢有無覆

點解覺得係撚狗嘅？

要你等既人 唔會俾你等得到
就算等得到 都係荒謬

本身真係以為同佢好夾
以為可以同佢做到人世
只係估唔到係感情方面佢咁唔成熟

咁block左佢
block左先可以真正走出忘記佢

你當錯既時間遇上岩既人啦
你覺得好夾姐 人地從來都無咁諗過 sor

會唔會佢自己都猶豫緊，驚緊

男人老狗咁樣真係好肉酸 個幾千蚊快快趣趣還左佢咪算

痴撚線, 唔洗放唔低佢啦, 咁肉酸

我放唔到手

係 我有朋友都咁講
但係就算出到來 我都唔會對佢做D乜 都係大家普通朋友食個飯咁樣姐
咁都唔得？有乜野需要考慮？當初hurt我個陣 唔見佢考慮咁多？
有乜好驚？我都未驚 幾時輪到佢驚？算吧啦 唔想見就係唔想見

慢慢放啦 唔洗急

我仲未敢sd
一禁入個對對話到就驚都唔敢sd

可能覺得個筆錢係你一定要俾佢掛

佢最後就係同人講話覺得同我唔夾
或者我地大家都唔識處理呢段感情啦 有好多野做錯左

禁左個制就出返去chatroom到啦 唔洗驚

唔明乜野叫唔夾 唔夾最初又一齊開始？真係好笑

真係咁絕咩
佢話佢只係想抖吓

唔知你明唔明 有時唔係我想咁絕 而係成個處境都迫緊我要去做到咁絕啊

當初佢好口響 話兩個人一定有唔夾 唔同一有盲飛左人咩
話只要我仲係XXX(我個名) 都仲會愛我

承諾個個都講得出 但唔可以再盡信

如果佢諗下當初講咁樣既說話既自己 再望返而家既自己
我諗佢都會覺得好好笑

其實佢地唔會覺得係咩一回事
我EX都係咁 佢俾我既感覺係：咦 乜原來我以前做／講過架？

為咗要保護自己，我明

人會變 月會圓 怪就怪自己蠢 咁易信左佢

唔洗再幫佢搵藉口 一句到尾 還定唔還
唔還就踩上門

除左依個原因之外 都想放手啦 等左好耐了

最可悲既係 得自己一個仲on99係到等佢
希望佢會回頭望你一眼 希望佢會同返自己一齊
但係唔會再有咁既機會了

最蠢就係咁 但自己偏偏做緊個蠢人
對感情認真就係咁慘

就係因為你覺得好痛好痛 所以你連行第一步都唔敢
但我可以同你講 過左第一步之後 你會覺得其實唔係想像中咁痛
反而拖拖拉拉 先係最痛

屌人就叻 自己偏偏屌極都唔醒

係 我係拖拖拉拉果兩個月 真係好辛苦
晚晚得返自己果陣就喊到收唔到聲
到左自己果個限期 比完封信佢就唔再搵佢 先慢慢好返啲

真係愛過一個人 邊有咁易醒
如果咁易醒到 我都覺得自己薄情

唉
一f5個ig
佢就delete晒啲相

點解要咁對我呀
點解呀

真係想屌佢 分左手咪分左手 都唔明點解佢仲要搵返我
係咪真係缺朋友缺得咁緊要？
我係信入面提過 我話唔搵我都得 最緊要佢喜歡
點解仲要搵返我呢？？？ 真心唔明佢想點

無啊 從來都沒有啊 人地一早醒左啦 得你一個仲係到做長情JJ

想拖住你姐 又或者純粹想搵人傾下計 但佢唔知咁做對你黎講有幾咁辛苦

咁我都希望自己做到一個對感情認真 長情既人 好過佢咁不負責任 又無情無義
反正而家都無識到人 無新既機會 就比時間自己慢慢放低

佢緊係唔知啦 佢根本無諗過我既感受
但係唔好意思喇 我唔會再俾佢拖住 叫佢去堆填區食垃圾啦

我以前以為自己好薄情 做咩都三分鐘熱度
呢一刻我好希望我真係個咁既人

最怕到你真係差唔多放得低哂既時候
佢又無啦啦好似攝青鬼咁 再次出現係你既生活中
例如 我EX

你應該要多謝佢 俾你睇清楚佢分手之後點樣對你

希望條友真係堅持到避我成世啦
雖然佢都係個多變既人 當初講既野而家都否定晒
真係唔知會唔會某一日佢又屎忽痕

我完全唔知我EX要幾厚面皮 先可以做到依個地步
我真心好佩服佢

食M記！

真係點都無諗過佢原來係個咁既人
就算唔係今次 假如同佢拍到就結婚 佢可能就會咁樣走左去 咁真係唔得佢死

好撚攰

點解...點解要咁對我

我覺得佢可能驚比到假希望你
驚番番以前嘅狀態

認真 我覺得如果到時結婚之後先走左去
佢真係一個不折不扣既大仆街

因為佢唔再愛你

岩岩做過咩來啊

加油啦, 佢都放低左你

你認為佢答我：再答你
就唔會俾到假希望我嗎？

去左愛XXX鄉下打BALL

佢今次都已經係咁 我覺得呢啲事真係有可能發生
佢一直都話唔明結婚有咩意思 只係簽張紙 所以真係有機會

一句冇左以前個feel就收左皮
情聖咁款

打完波就緊係要食返個M記 補充energy啦！

唔夠佢同你講
話當初中意嘅你只係佢自己ff咁hurt已經好好

抖抖下咪搵過第2個

我本來今日已經好咗好多
點解又要咁殘忍

差你幾錢？

啲仆街都係一擔擔架啦
佢一直都係咁講 話結婚唔代表啲咩
當我話想見下佢 佢就會話 結左婚咪有得日日見囉
聽到真係想屌出聲

正面少少諗 咁咪仲好 等你快D醒

不了, 會變CAT GIRL, 溝死仔

只不過提早左發生

男人9up 別太認真

屌 真係天下仆街一樣仆街
咩叫結左婚有得日日見 大佬 難聽過粗口 拍拖拍到咁 不如唔好拍

你有棍 不了

我心入面會諗 你咁搞法我地行到去結婚果日先算啦
我只係想一兩個禮拜見一次 但次次都係要我主動講出聲 佢先留時間

佢都同我講過
2個人相處要磨合
乜都拎出黎講
最後咪一句冇左當初嘅激情
鍾意唔到 相處唔到 一句收我皮

做到嘅野先叫承諾
做唔到嗰啲叫大話

有時都鬼唔望佢遇到個對佢仆街既人 等佢知道我對佢有幾好
佢幾時死？唔死都唔該快D有報應

無錯 呢一刻全部野都變晒大話啦

我覺得佢可能以為你係為追番啲錢先搵佢
所以覺得你向錢看 唔鍾意

我嗰個叫我等佢信佢嗰時都心虛

唔知點面對你掛
我都唔知點面對佢
所以冇追佢還錢

乖 別找籍囗 幾千當上左堂

我自問都唔港女 無check過佢所有野 食飯同佢AA
想一兩個禮拜見一次 都唔過份掛
希望佢下次遇到個極品港女 要佢日日見 日日接放工

啱丫 話變就變

咁又做到好肉酸咁
大方比佢睇
睇佢知自己幾樣衰

我一直都有搵佢 咩都講過咁
但佢講得所有野都係壓力

真係控制唔到
點解要慢慢咁delete 啲野
一刀 隔幾日 又一刀
隔幾日 又一刀
點解要咁對我

你好好 但係人就係咁 你愈賤佢先會愈愛你

我做錯啲咩點解要咁樣對我？

唔好再睇佢啲野啦

收返佢息

到底我做錯咩要咁對我
點解要咁對我？

算啦
我都比過好多個限期自己
不過又係無限期一次又一次咁延長
直到佢一野block9左我

我做錯啲咩要咁對我？

咦個岩 我對佢咁好

佢未拍過拖 好多野都當係理所當然 我想見下又覺得我比壓力佢
其實佢明唔明拍拖係要付出時間維繫
話埋啲咩陪伴唔係必需 大佬 我而家唔係long d啊
long d 都會盡量想見多啲啦
我諗佢唔會遇到一個接受到佢呢套既人

再難頂既人 都會遇到有接受佢既人

我都係咁 希望佢依家條女係港女

咁我幾時遇到

佢根本懶得去為你改

等下啦 冥冥中自有安排

明年今日

若不被在乎，要學會轉身

係咪真係有個咁既人都係一個問題

中ponit

拖左一年
痛到

我明丫 崩潰
未block算好

救救我

由佢消失開始頹足咁耐 成個人殘晒 又放棄晒打扮

算啦 我地都好厚面皮地留過佢地

無咪算 有既都唔會阻止既

所以我成日同自己講
佢呢個已經係最不負責任嘅行為中最負責任嘅結果

要走既人留都留唔住 要走既人趕極都唔走

咁我又覺得簽得紙係真係鍾意嘅
啲男人最愛就係自由
佢肯同你結婚比你綁住點都係愛你嘅

最後會唔會發現你地嘅ex係同一個人

最叻咪就係趁你好少少又hurt多你一獲金

唔會

5000都冇得還？男人

睇緊之前寫俾EX既信
睇下我個陣寫左D乜俾佢 令佢搵返我

點解 點解要咁對我

都啱嘅

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧

做咩啊

屌依排唔知係咪已經適應返返學既時間
就連依家放假既日子 去到10點11點都已經好眼訓
但明明我今朝訓到12點幾先醒

[/quote]
我覺得佢可能以為你係為追番啲錢先搵佢
所以覺得你向錢看 唔鍾意[/quote]
我一直都有搵佢 咩都講過咁
但佢講得所有野都係壓力[/quote]
我嗰個都係
最叻乜都話壓力
追我嗰時又唔見有壓力
你係難關嘅時候我陪你過又唔見有壓力
收皮

返工呀

藥力漸過先知道
我每日捱一刀
凌遲或者施暴
不比愛情恐怖

block9左佢

返啦 有錢啊

我覺得佢可能以為你係為追番啲錢先搵佢
所以覺得你向錢看 唔鍾意[/quote]
我一直都有搵佢 咩都講過咁
但佢講得所有野都係壓力[/quote]
我嗰個都係
最叻乜都話壓力
追我嗰時又唔見有壓力
你係難關嘅時候我陪你過又唔見有壓力
收皮[/quote]
最好就係佢需要你你先係度
但當你需要返佢 佢就好多野做 覺得你比壓力佢

其實大家都冇錯
最錯嘅係wrong timing
同佢唔愛你

有無方法唔返工又有錢?

做ptgf／ptbf

愛既 不過無咁愛姐

可惜我嗰個真係好好
乜女佢都一定溝到

公公做就一定唔會窮

多謝你 句句都覆我

[/quote]
我自問都唔港女 無check過佢所有野 食飯同佢AA
想一兩個禮拜見一次 都唔過份掛
希望佢下次遇到個極品港女 要佢日日見 日日接放工[/quote]
你好好 但係人就係咁 你愈賤佢先會愈愛你[/quote]
佢未拍過拖 好多野都當係理所當然 我想見下又覺得我比壓力佢
其實佢明唔明拍拖係要付出時間維繫
話埋啲咩陪伴唔係必需 大佬 我而家唔係long d啊
long d 都會盡量想見多啲啦
我諗佢唔會遇到一個接受到佢呢套既人[/quote]
佢根本懶得去為你改[/quote]

我自問都唔係差
都係AA，大時大節有diy禮物
佢唔開心成日買小禮物氹佢
又會送佢番屋企
陪佢同班fd一齊玩
又唔check電話

更好的愛前面等

無人報名

我依家都係

我第一個報名

係咪有病了

只有自己救到自己
呢個係我一年黎嘅體會
呻得多頹得多
啲fd都嫌煩

1 定 0 ?

最後咪又係散

我要1

因為壓力同多嘢做

咪早D訓囉你地

你溫左數未

你係0 ?

你呢？陪我訓

見係你咋 我做1啦

相反佢日日過得好好
新衫新褲新鞋

我都係咁，但唔好再作賤自己
活得比佢好就係最大嘅報復

不了, 有絲打係我隔離

cat girl既級數 ？

我雙頭插

公公你鐘意依D 估你唔到

NO.....雞排妹級數
我愛台妹

呢個真
有緣嘅兜兜轉轉都會一齊番
再唔係，佢下世會還番比你

又或者其實你地係另一個平衡時空到好幸福

又唔犯法既

wa 你有留底？
我喊住寫，有啲冇底

台妹無你份 幫港女埋單啦

唔洗佢還 唔好再煩住我就得

我會睇番曬以前佢對我好嘅野
諗番其實佢曾經都好愛好愛過我
心理會平衡啲

眼不見為淨

有留 因為我係電腦打左稿先
我對住張白紙寫會寫到好亂同埋無咩組織

曾經擁有過就夠

訓左唔洗諗咁多

我要永遠

準備刷牙訓教

港女先最好 溝通到

幾點返學呀

港女D性格先最西

聽日放假 只係好攰 所以想訓

咁邊個地方你建議?

DIU, 有假放

鬼妹啦 多數nice

因為我明冇人應嘅sad

diu 一齊讀書囉 你溝死女啦

雖然cm條友又講得啱
不過都幾口賤

香港邊識到呀?

我晚晚訓唔到

我都覺得自己有抑鬱

我都好想應晒所有人, 玩左幾個月好攰

落老蘭啦

y not both

我做PTGF 咪會窮

睇醫生 不過要搵個好既

不了, 唔浦......
都係港女最好

望都咁望
其實我唔希望佢會比第2個hurt到
因為hurt到佢代表佢好鍾意嗰個人
所以我希望佢比個fd帶帽
然後自己諗番我嘅好

唔會抑鬱啦, 我之前都懷疑有抑鬱, 但時間過左就無事

港女有咩好 無樓無車都唔洗諗

真巴？我仲以為你藍絲

又唔好攞D 極端例子
老老柒柒, 我未溝過過港女

藍絲呀

當我係靚女絲打就OK

試下 試完可能看得其他國家好

最易帶帽tim

好過俾港女帶

印度妹正唔正?

我玩左幾日，已經眼殘

咁黑 不了

執屍

你做開依D？

我有朋友係HK用TINDER 食左鬼妹

那有錢

我攤係到比你執

唔浦
咁愛港女嘅咩

希望啦

公公咁open既

好嘅港女會陪你捱

「如何可以忘記他？每天一想起他就覺得很難過了。」

很坦白說，我從來沒有忘記過他。
畢竟一起相處過那麼多年的時光，
怎可能說一句忘記 就能忘記？
生活中的那些瑣碎事總會在我毫無防備的情況下 一下子把我抓住。
那一瞬間，連呼吸也會覺得痛。
原來我還記得那家我們以前常常去吃的餐廳
原來我還記得 他喜歡在喝凍檸茶時大力地篤檸檬。
原來我還記得 今天是他的生日。
以過來人的身分來說，我們可以做的只有
「不要強迫自己去忘記他。」
大腦是個很奇妙的東西，它控制得了我們，我們卻控制不了它。

你愈想忘記，
你愈會記起。

嘗試跟它和平共處吧，
想起他時 想哭就哭，會抖顫就抱著自己。
時間會沖淡一切的。
然後有一天你會發現，
在他離開以後，你還是每天如常地活著。
就像其他經歷過傷痛的人一樣，你帶著疤痕繼續走下去。

搵到就係

你唔係話未溝過港女咩

未追過港女

咪又係帽

我內心有兩個性別

賓妹正
隔離post有條賤精食左個賓妹

比你發現左
晚晚執

咁你應該唔會覺得寂寞

垃圾tinder
見到正佢用都唔肯認有用

好丫

有名你叫公公嘛

here

咪撚諗D陳年往事啦

我係堆填個邊, 快D來

唔好搞我公公

想念是會呼吸的痛

食開咩菜？

唔痛了

無敵是最寂寞

你有棍, 不了

不知不覺分左一排啦都
由當初好唔捨得分 但忍左好耐 可能大家都係初戀 佢好小朋友 我每次都苦口婆心咁教佢 佢成日發埋啲小脾氣 講過好多次都係咁頂唔順講左分手

當初我拍拖就好認真話 我希望第一次就係最後一次。 而家諗番起 其實好傻 如果你執著係一個信念 又比人打破既時候 其實都幾崩潰

個陣我都唔肯定自己係咪分左手 只係覺得好攰 想抖一抖 過左個幾月發現佢有新男朋友 我記得我個陣真係好嬲好嬲 恨不得去詛咒一個人 點解可以變得咁快
仲叫我祝福佢 sorry恕我做唔到
去完summer exchange 識左好多人又獨遊完一啲國家 發現世界其實好大 對於愛情既觀值觀都變左 其實自己幾好 都會有人approach 覺得拍拖一齊最緊要開心 又或者好多野做朋友已經足夠

一生一世太長遠喇，又或者唔係屬於我。

分手個排真係好想瘋狂搵水泡或者只係搵個人陪 但係我既道德底線同理智話我聽: 你咁做同個bitch有咩分別? 所以最後都冇 慣左自己一個反而好享受 最起碼唔會因爲感情令到自己做野突然無晒心機 打亂晒計劃

或者有時會諗起妳 但係我已經無咩感覺
而家我對呢段關係只係有種婉惜既心情
當初妳走係妳既選擇 希望下一個人會令妳知道妳曾經有一個好男仔係身邊 亦希望妳真係學識「珍惜」呢兩個字 而唔係濫用佢 用番同我講
雖然我而家都仲係自己一個 但唔係因為妳 唔係因為自己當初既信念去堅守著 因為已經早就比人打破左

好長 放低係個樹窿度先

台妹, 大陸妹

唔係好陳姐 幾個月左右
不過佢係散左先玩
都吹佢唔漲

太遠 唔執了

ok 比番你

他活在我身上所有角落

好BALL, 已經放低晒

比人當垃圾掉左

條片笑死 中國乜都有假

中國有對 NEW BARLUN, 通街都有舖頭

初戀
心中的痛

不過我又咁睇
係你飛人在先嘅
可能佢比你飛嗰時嘅痛你唔知姐

大陸妹都好食

點解我上次返大陸乜都見唔到

環境問題, 港女最好

可能二綫城市多D
商場一定有一間NEW BARLUN

連個名都改埋人地 真係好過份

救你唔到了

溝港女啦
大陸菜都啱

好似告贏左NEW BALANCE 添
JORDAN 又係比喬丹告贏

以前啫......依家返左工邊會

咁一定有痛既雙方都 個陣我都無搵佢 廢事佢有咩誤會 佢搵我都keep住應佢 話如果要幫手assignment可以叫我 我自己都唔想走到呢步當初 不過算啦 走到個一步就算我唔講分手咪仲痛苦 我寧願做衰人開口個個

好痴線 點解假野可以贏真野

我都唔知, 大陸真係無奇不有

我地一齊返大陸

上星期先出完差

今星期再返去
我覺得返一次真係玩命

大陸菜

你返去做咩

唔會啦....但點解你咁憎既, 好奇

之前返去做實驗 差D炸撚死

所以你冇得嬲佢
因為唔要佢先嘅係你

下...................?咩人體實驗?

化學野 點樣做人體實驗啊 咁多同學

你好似我

同男同學驗身

唔撚痛就好

因為我有親戚識左個大陸菜
貪錢爛口厚妝粉要人服侍
加上個ex玩wechat

點似法

認得, 但故事無可能會記得, 每個人都差唔多

哦........窮既大陸妹真係無個好

大家近排如何?

你驗我

唔認得 你改過名？

今日有溫

好灰

食左屎啊

你係佢ex ex？

咁其他科呢

就訓 抖咗一日又要返學

不了, 鍾意驗女同學多D

要走架啦, 乖

咁又唔一定
不過好mk

我都係 佢日日都咁開心 嗰陣佢仲同好多女仔friend出街

我識既都唔窮, 不過鍾意你真係會好主動

麻麻

真丫，佢又攰我又攰
收皮算

無女同學

訓啦 我放假

王菲真係愈聽愈好聽

我知佢有時會頹會喊會掛住我
所以之後知佢flirt女就呆撚左

太主動會驚

咁好嘅

推得咁勁

每個星一都dayoffff

從泥濘尋到這不甘心相信的金句

有我

給自己的情書

人真係會變得好快架 佢當初同我分手係話冇信心再同我維持落去 話驚我辛苦 因為我地見得少 大家都唔得閒 其實我冇介意過 冇諗過佢會咁 過咗兩個月後佢有新女 我都呆撚咗

依家咁熱鬧嘅

人係犯賤的
就好似佢傷你傷到咁
你都依然最愛佢一樣

叻仔，我最愛呢首

我已經不想跟你痴纏 我有我的尊嚴

搞錯啊

同你耐左冇新鮮感
新嗰個有

沉迷錯也非他的錯

看來大家仲係山頂食緊屎

係 係街見到我會大聲叫我

我鐘意匆匆那年

都好嘅好似好耐都冇咁熱鬧

自己reg返來的

佢因爲新鮮感而唔要我 佢之後都會因為新鮮感同呢個分手 呢種人永遠都係咁

你食嗎

咁你呢

屎屎做咩

呵呵 你仲有我地

之前見到個po好少人 你地都唔見哂以為你地唔會再返嚟

叫佢個名

你都係啊 仲有我

我都以為會冇得再開

愛護自己是地上拾到的真理

希望呢日唔好咁快到

我好似慢慢爬緊落山

有咩慘過食1篤屎

就係日日都食緊屎

咁咪好！！唔好再諗佢

食撚緊

嚇都嚇撚死

拋得開手裡玩具 先懂得好好進睡

我聽黎聽去都係嗰幾首

啱丫
所以留名睇佢仆街
放長雙眼睇

個個都話靚女, 我又唔覺, 仲話我HURT 佢好深, 明明一開始已經唔SHOW 佢

我覺得王菲最好聽都係得幾首
最經典就係暗湧

我都以為係

好難一時三刻既
依家反而怕同事知我地分左手問長問短好撚煩

不斷做運動。。信我

償還過才如願
要是未能償清這心願

依首都係好正 好應境

你唔夠愛佢

我心中王菲嘅經典係 給自己的情書
不可撼動嘅地位

救命 其實最初第一次聽佢唱既歌係約定

block左佢
先下手為強
後下手遭殃

我都係

兩次證明佢唔愛你啦，唔好為佢而咁頹廢

愛不轟動了 什麼都燃燒
最終這片段完了

點解個個分手必做嘅都係運動。。。
佢又係我又係
但我冇做得咁勁
頹得濟

佢真係好正 好到肉

你食撚左屎未?

唱歌都唔得

星不會轉 謊不會穿
因此太希罕繼續相戀

未一齊喎

唔知道今日block唔落手 他日會有咩下場

完全頹

頂 佢成首歌都好應境

唔通分左手不斷打飛機咩

係唱就錄音, 有請

果陣識左個男仔 同佢好夾 好記得同佢一人一邊耳筒聽約定
不過因為讀書關係同佢相處無耐就要分開 無機會一齊
果時一直覺得好可惜好唔開心
直到遇到ex 先放低左呢件事

唔得 咁多人 我怕羞

我咪又係咁錄

你MK仔 我唔同

屈鳩ME AGAIN

你成日出去蒲

仍未忘相約 看漫天黃葉遠飛

聽王菲定你ex

你姓屈?

係 佢成日都屈我同我ex

聽王菲啦緊係
我EX唱過一次歌俾我聽 我一世都唔會忘記

你兩個成日屈鳩ME

我個姓好勁架

你無做過唔怕我屈啦

姓柒?

屌你點解要成日屈我

等睇佢分手

你唔好將你個姓當係我個姓啦

好彩仲係度

唔想同你一齊囉

因為你狗改不了吃狗屎

佢地識做嘅

改緊囉

我姓獨孤

留名睇失敗

慢慢嚟...首先要唔好再搵佢 最好block佢啦 佢三番四次都搵返個ex 你已經睇到佢想點

孤獨就孤獨啦 咩獨孤 毒菇？

唉
問世間情是何物

點解人硬係學唔識珍惜

好似嚟嚟去去都係我地咁

[qu ote]
孤獨就孤獨啦 咩獨孤 毒菇？[/quote]
我全名叫獨孤求敗

中史 古代有呢啲姓

公司總有d仆街存在的

我全名叫獨孤求敗[/quote]
FF完未

未搵啱人啫

下。。。咁hurt乜鬼

D屎留返俾你

人地點講你理唔到 聽聽下就會慣！

比佢block
我就係一個好例子

公公又有人鍾意

就係唔知佢做乜鳩, 講到好愛我咁

啱丫

屌 前個排我問佢
問佢block我好唔好
佢話 唔會block
我屌佢啦

btw我個sem都要讀屎
不過極少量

陳年往事, 依家又肥又柒

得嘅！你上次咁耐都可以走出嚟 今次都得 俾啲信心自己

咁你block佢

我做唔到架啦 但我會寄埋信之後就唔覆佢

我都肥咗 屌 食完一次宵嘢就咁

點解要讀

咁你點諗....11年喎

自己揀既科

你話架

有無CAT GIRL 咁正先?

自己揀屎嚟讀

真架 唔理又有幾難 分手都試過啦 驚條春

冇

無野好讀 所以揀屎咋

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭
相聚離開都有時候
沒有甚麼會永垂不朽

記住佢點對你就得啦

咁快D食到佢咁厚肉

紅豆

唔做運動就要打飛機嫁喇咩。。。

記住哂 我都要先下手為強

我想訪問你點解11年仲唔結婚既???

不忠我真係好難接受到

所以你遇到下個他都可以放低呢個ex

大把好男仔, 我就係一個典範來

做運動可以分下心嘛

我做住來SAD, 想當初

兵

咩歌？

佢唱過好多比我聽
完全唔捨得del
一唔開心聽番就好sweet

咪撚再聽啦

我都等睇佢仆街

咁佢好似個心好似唔會同你過人世喎。。。

佢夠話一有錢就娶我
男人？

11年
因為淡到帽事都變冇事？

咪制。。。。block7佢
我初戀近排都想搵返我，我唔理佢
利申:佢比帽我

未一齊過嘅真心唔明一齊過先分嘅痛

on9嗎？
問佢做乜
自己block9左佢

做咩呢排咁多ex黎搵返大家

2年先識回頭 898
咪又係比人玩厭飛
搵你埋單

聽下好啦
人講你又信

仲要係失戀嘅人都好信嘅
傻豬黎嘅

有冇巴打可以屌下我

覺得自己好犯賤
明明人地都唔中意你啦 同你分手
都過左半年啦
仲係忘記唔到佢 每一日都掛住 擔心
呢兩日先得知原來佢同我分手同一個月已經有左新男朋友
好hurt 個心勁痛

我個ex仲離譜，隔撚左6年搵返我

咁你愛唔愛11年嗰個？

首首都好中
個人一唔開心就好鍾情懷舊想從前

你食撚左屎未????

做唔到笑7你

有啲仆街就係唔試唔知最愛係邊個

我而家已經柒到世界嘅盡頭

下

ok。。

啱丫，仲要一齊跑過那地方

好冧

呢d叫上天玩9你

各位我潛水啦

覺得自己仲冇用過食屎狗

wa 幾歲一齊

佢話想我係佢第一同最後一個

點解 發生咩事

一齊唔耐都放唔低？

分手100次
同佢睇

潛前講一講發生咩事好喎

大家都初戀真係好難得
唔知佢玩完會唔會都番黎

點解我初戀唔番黎

唔識珍惜真係冇得講

我都想個ex搵我

做乜呀

搵返你然後呢?

你好想佢返黎咩

散左一年都未走出
犯賤中嘅王者

極品中既xo

明知佢有異樣
見住佢變真心痛

6年。。。仔都可以生埋讀到小學
搵番你做咩？

咁耐都冇feel
可以唔愛就愛咩真係

有幾？

又星期一

唔會，佢番得個ex到擺明你只係水泡

問我可唔可以做返朋友喎。。。whatsapp見我唔應機就facebook message問，我一直無理佢

但係唔係多數分開左都係女方唔捨得，好似好少男仔會好似我咁on9

放低佢吧朋友

女人唔可信

我同我初戀男友啱啱分左手，求安慰

聽日再返嚟搵大家

我都想
但真係好難 努力緊

唉
熱戀期先冇
係最高一點跌落黎
係傷過淡左先走嘅痛嘅

咩事呀絲

live happily ever after

玩夠可能仲安全

邊個夠膽擔保

番工番學啦

咁真係叫唔愛咩？

可能真係朋友呢

其實本身無乜嘢
係後來我就真係佢掛住打機唔理我
仲扮幫我整緊嘢唔覆我
我就勁燥
之後佢同我講分手，一時火遮眼就話好
結果就後悔了
不過本身兩個性格已經唔太啱

我都覺得係

都係嘅
所以我都興幸佢唔係就結婚先飛我

但11年就真係咁易放低？
我覺得係冇左激情
似親人嘅愛
但唔代表唔愛

新POST

因為佢以為等唔到ex姐
點知番撻

*我就真係嬲佢

男人都係

我都係初戀wo
仲要2個都係大家初戀

曲奇bb點丫？

咁係因為你最近嘅感受先會愈強烈姐
其實你諗下望下回憶番
可能你同11年初戀都有咁開心過
不過時間太耐令大家都忘記左嗰種幸福姐

same here
有時好撚憎佢tim
轉個頭又掛住

好想快d唔記得左佢